<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Thu, 27 Feb 2014 18:24:36 +0100</pubDate><title><![CDATA[Das Angebot]]></title><titlelong><![CDATA[]]></titlelong><summary><![CDATA[]]></summary><url><![CDATA[angebot]]></url><author><![CDATA[ale]]></author><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><menu><![CDATA[Das Angebot]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><menuOrder><![CDATA[4]]></menuOrder><private><![CDATA[]]></private><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><metarobots><![CDATA[0]]></metarobots><content><![CDATA[&lt;h1&gt;Das Angebot&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Schlofftheater ist kein Gebäude, in welchem Theaterstücke aufgeführt werden können, sondern eine persönliche Dienstleistung im Raum Bodensee / Ostschweiz: Eine Theaterpädagogin bietet Ihnen Fachwissen, Erfahrung, Zeit und Phantasie für die Verwirklichung Ihrer Theater-Idee an.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Angebot&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;- Weihnachts-Theaterprojekt in einer Kirchgemeinde&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;- Erarbeitung eines Theaterstücks zusammen mit einer Theatergruppe zu einem Thema&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;- Theaterprojekt mit Kindern ausgehend von einer Geschichte&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;- Präventionsprojekt in der Jugendarbeit oder in der Schule mit theaterpädagogischen Elementen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;- Verfassen eines Textbuchs für ein Theaterprojekt und eine bestimmte Gruppe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;- Moderation eines Anlasses im Sozial- oder Kirchenbereich mit satirischen Einschüben / Songs&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;- Unterstützung einer Lehrperson beim Durchführen eines Theaterprojekts&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;margin-top: 16px;&quot;&gt;Weitere Beispiele für bereits durchgeführte Theaterprojekte finden Sie unter der Rubrik &lt;a href=&quot;http://ww.schloff.ch/projekte/&quot;&gt;&quot;Die Projekte&quot;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Kosten&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Zur Abschätzung von Zeitaufwand und Kosten findet idealerweise zuerst ein Gespräch statt, danach erstellen Auftraggebende und Schlofftheater gemeinsam eine Projektbeschreibung. Diese ist Grundlage für die Entscheidung, ob und für wieviel Geld Schlofftheater Ihnen weiterhilft.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Rastervorlage für die Projektbeschreibung können Sie &lt;a href=&quot;Projektbeschreibung.pdf&quot;&gt;hier&lt;/a&gt; herunterladen.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;margin-top: 16px;&quot;&gt;Schlofftheater richtet sich bei der Berechnung des Honorars nach den Richtlinien des Vorstands der Schweizerischen Arbeitsgemeinschaft für das Darstellende Spiel (SADS) von 2002 und den Honorarrichtlinien des Schweizerischen Verbandes für Erwachsenenbildung (SVtmein.phpEB).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Dokument mit diesen Angaben können Sie &lt;a href=&quot;SADS Honoraransätze.pdf&quot;&gt;hier&lt;/a&gt; herunterladen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Kontakt&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Bitte nehmen Sie auch Kontakt auf, wenn Sie nicht sicher sind, ob Ihre Theateridee in obgenannte Schubladen passt. Wir erfinden eine neue (Schublade) oder verweisen Sie an andere Fachleute.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adresse, Mail und Telefonnummer finden Sie unter der Rubrik &lt;a href=&quot;http://ww.schloff.ch/kontakt/&quot;&gt;Der Kontakt&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
]]></content></item>
